葵涌警署率先響應罷工！

落撚咗閘

1

2

3

4

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

有有心手足聽日會擺低D大班面包券(大約下午4點後), 數量未知, 如果有需要的唔好怕醜,請黎我地街站到領取

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

驚犬做野係咪嫁啦

去左搵黑社會飲茶？

警察需要休息很合理的
支持警察休假

率先試行彈性上班

琴晚十一點都落咗
封埋出面條行人路